高 鐵 撥 款 通 過 紀 念 碑

他日香港立國之時 定必逐一清算